唔好以為未夠十八走左冇手尾

過多一兩年 如果警隊未被清算
一定會秋後算帳
等到個個十八就一定告你

入男/女童院

過幾日掉晒你全家落街啦
仲等到18咩
如果你真係咁戇鳩行左出去
即刻買張機票走啦

唯一方法：離開香港

有地址有身分證黑警要殺你簡直易如反掌

都唔明點解D人會咁蠢